(扮工巴絲) 回到最初的起點之星期五

用返扮工巴絲啦, 都唔係全部係動物既
做咩無人開post

虎哥早
係咪個股市震走埋動物

入左66

1478 今朝無入到

其實有開